覺唔覺成班男人係雞竇外面排隊叫雞好撚嘔心?

大家你眼望我眼，又心照大家條撚將會插入同一個西窿，真係好撚Dirty

樓主你係排緊隊定做緊雞？

經過門口，嚇親

排隊買羽毛球拍姐

你又知係同一個窿？

大家交流下唔好咩，再唔係夾錢一齊玩仲刺激

仲講大話?

你去埋啲咩地方

你雞黎

你咪又係做人哋嘅私家雞

你出街食飯果d餐具地盤佬又放過入口,肺勞中坑又係咁放入口
同一套餐具插入唔同既口唔dirty?

樓下間Starbucks有個靚女職員成日含情默默咁偷望我

係咪之前有張圖嫁？

餐廳D餐具起碼用漂白水洗過呀

十個男人九個滾，你第時老公都會90%叫雞的
當然叫完雞進入聖人模式就唔會用插過 既j插你
但就好大可能用錫過 咀既咀黎咀你

我老公唔識叫雞㗎

龍騰球拍好出名架

樓下間Starbucks有個靚女職員成日含情默默咁偷望我

gay

邊座大廈?

我劉晶

唔覺
仲有種溫馨既bromance感

所有老公係老婆面前都係咁扮架啦
建議你偷偷check佢手機we柒對話
上過咩網既history
見到咩141，161唔好喊

隻雞會用滴露洗返隻鮑

叫雞既男人係垃圾

收皮啦,Gayfox

我老公好乖㗎，上次畀佢試下上一次連登，佢即刻打晒冷震咁話呢D野唔啱佢

會唔會呀

收皮啦
自己控制唔到條撚叫雞唔洗咁大聲同人講
同埋低唔好拉曬全世界男人落水

有冇為男友提供服務？

係
打尖就乾淨啲

精警

雞蟲係低賤人種有三個原因
第一 客觀條件
樣衰 柒 毒 肥 矮 窮 鹹濕一定中幾樣
第二 內在
道德標準低 進行不道德交易
性慾大過理智 下體主導大腦
第三 態度
叫雞係羞恥 只有得唔到女人/愛情既男人先要叫雞洩慾
雞蟲坦白承認自己樣衰條件差 但想感受被女人愛/溫柔鄉既感覺先叫雞都會可憐下佢地
但雞蟲反而好自豪咁講男人叫雞無問題
宣揚叫雞係解決生理需要或者男人個個都叫雞呢啲歪理

雞蟲先係高質人種
唔介意人地係雞
唔在乎社會點睇
行自己想行既路
寧願俾錢都唔想呃西屌

偶像!!!

咁做雞個啲，PTGF個啲?俾咁多巨龍出入只為錢

你急成咁啊，讓你先喇

屌死同一個洞既係白痴

買球拍姐

個啲講咩十個男人九個滾既雞蟲都好撚嘔心

點解要控制？
因為女人叫你咁做？
女人想你做佢奴隸炸傻仔
男人根本就應該有咁多西屌咁多西

點解唔搵個女人真心相愛
你樣衰條件差搵唔到我會可憐你
但唔好吹奏叫雞
叫雞既男人都係低賤人種

戇鳩仔先會放棄自己權利，用女人價值觀鎖死自己
女人怕人同另一女人做愛因為佢怕失去宿主，自己無法生活
最垃圾係用道德合理化自己寄生本性既女人

又黎 死雞蟲行開啲啦 講到個個男人都叫雞咁 屌你老味

男人天生生育策略就係令盡多數既女人有bb
而女人就係揾一個有資源既男人寄生

第一樣岩呀，雞蟲唔咸濕，叫雞個時同佢吟詩作對咩

雞蟲叫完雞仲要拉人落水係咩心態？

覺啊 仲屈突搵sp

咁做雞既女人呢

女人月經就受
男人想射精就仆街

大家都係生理上派出不能成後代既半成品
一個隔間無咁密，一個密少少
後者竟然變成罪
咁用姨媽巾都應該同叫雞同罪

你天生係樣衰柒頭添
天生你老味

跟住佢地就會話 男人性同愛分得好開
叫雞唔代表唔愛另一半 識返屋企就得

戇鳩
男人根本響進化論上就無誘因去對一個女人忠心
你個西被邊個屌個就只有你自己知。女人100%可以肯定佢自己肚入面果個就係佢後代，而男人唔可以，男人只好用另一種策略，令更多女性有孕而增加自己有後代既機率

進化既策略就被現代女人講成男人有罪，女人無罪

婚姻，不論係一夫一妻制定多妻，都係要男人遷就女人既垃圾制度黎

岩 應該一齊上

廢話 有女洗咩去叫雞呀
有女都去叫個啲就真係唔知咩心態

發覺d偽君子都幾核突
上連登唔敢認自己叫雞 仲扮道德撚 笑死

建仔？

咁你地互射咗幾多次

唔敢叫雞就真
班友分分鐘仲讀緊中學

咁啲女人係咪俾錢要你飲佢啲m 呀?
女經又唔係性欲嘅表現，生理上係受精嘅表現，未有避孕嘅時期即係等於無性行為

錫雞咀咀重口 含過幾千條撚

閪都有用沐浴露洗過

去D唔洗排隊果D仲dirty

唔通打尖入閘咩

得啦知你地係死中坑叫雞無數啦
可惜咁大個人都唔化蠢到死呢

我劉晶呀～

有雞先定有雞蟲先

下次唔好遲到，條隊就唔會咁長

有冇女都唔應該叫雞
想屌西但無女咪追條女返黎

會唔會排隊叫咁神心
如果有警察咁點算
走都走唔到囉

你唔好話有仔都唔好扑野，結婚先可以，扑完就係雞

更正返，唔係處就係雞

雞蟲好興用佢個圈子都係雞蟲去合理叫雞行為，事實上乜嘢人就群埋乜嘢人度

閘住 你係雞蟲 我唔係 唔好代表我地

我劉晶啊

證明你幾無吸引力

所有叫雞post月野兔兔都會出嚟駡雞蟲

咁廢中廢老廢青都有性需要既 反正呢堆都無女要架啦 佢地叫雞有咩所謂
其他有女朋友結左婚個堆我就唔評論啦

仲有男人本能 男人天性呀 講到叫雞係人權咁

你好 我劉晶呀

建興？

共享老婆？

叫雞好過去強姦,
政府應該大力發展紅燈區,
要領牌先比做雞

唔會 屌完會大家傾下好唔好屌

因爲無女要認命去叫雞我其實好同情呢班廢鳩

但佢地要認清自己係需要女人/有性需要只係現實令佢地得唔到女人
唔好扮曬野話溝女有咩用叫雞先係真男人呢d晦氣說話

有乜計，肚餓唔駛開飯啊

我最勁果次係企門口，等緊果當紅姐仔，講緊前面有六個師兄，我排第七，聽住前面六個師兄屌到隻雞猛咁呻吟。。

到我果下已經係當日第七手，前面班師兄肥佬既有，暗瘡毒男又有，頹友又有，係嘔心架，係恐佈架，咁點呀，肚餓呀！

與其間接格劍
何不直接痛快

唔吹雞啲雞點會有錢？冇錢點養家？樓豬你養？
雞蟲俾錢叫雞滿足性欲即係好似女人俾錢買野滿足購買欲咁 佢地唔叫雞冇得出火咪會強姦 到時香港啲治安咪差到仆街 再講 香港係多元經濟城市 冇咗雞蟲咪直接搞到雞呢一行收皮 到時香港啲經濟咪插水囉 屌你老母

有時會同fd純粹無聊當𥄫女去齋睇
唔明點解d變態佬 要冒住比人告既危險去偷窺
光明正大去洗樓慢慢睇 bra都除埋比你䏜飽佢

知你打錯字

但吹雞同依度講緊叫雞
唔知點解聯想到屌屎眼

唔係執柒左啦咩

買球拍咋

兩樣野好似冇抵觸
有女朋友/老婆都可以叫雞

申利：無叫

其實出街食飯都一樣

聽人講同一副架餐砌得多都厭

追囡唔係咁易

收撚皮啦死假膠

啱啱poly 舊hall出面好多人排隊

仲講進化論？你係野蠻人黎？你住梗山洞？定你未進化控制唔到自己性欲？係你自己冇行為能力控制私欲見一個鍾意一個，唔好講到個個男人都好似你咁咁唔專一！
不過都係算啦，你為左性欲連道德都不顧，你除返件衫入返山洞算啦！

條友笑撚死 係生物學角度黎講 但講到自己好似畜牲咁無思考無理性

叫埋佢老豆老母帶佢去配種吧

女人logic
見到有錢靚仔player晚晚ons食女:才俊，好想俾佢屌
見到人叫雞:污糟，垃圾雞蟲

利申 冇叫過冇ons過

想射精=叫雞？
月經有得控制？月經同慾望同自制有關？
咩邏輯

啱啊 叫雞冇問題啊
你都係死去繼續叫雞啦

男人叫雞正仆街
女人冇處就係雞

咁小事都攞出黎講

好撚噁心

d雞蟲真係好撚嘔心
最叻賴呢樣賴果樣 又扯埋d女人落水
軟弱無能 正廢柴

收皮啦死雞蟲應該呢世都爛j爛到日日流膿發炎痾尿都痛
然後呢世都只可以叫雞渡過餘生

支持免免

咪就係 收皮啦 自殺夠係人權啦 又唔見班死雞蟲死

屌啦 我件死雞蟲前度都講撚過同一番說話 on撚99 雞要攞牌咁唔該叫雞都攞埋 咁就會比全世界嘅人 都知佢係雞蟲

無錯 係度合理化叫雞個班仆街真係好噁心

搵舊半水學英文好過

咪係 其實所有叫過雞嘅男人最好有記號 咁就唔撚會害死人

又將性慾當食慾 冇食野人一定會死 但冇閪屌肯定唔會囉

又係度拎返啲原始、本性、天性黎講
咁咪撚着衫啦 啲原始人夠係9fingfing咁去打獵

ㄧ睇就知 老江湖

D客拉晒籠咪好好搵

老老實實
你條女唔係處既話都唔好得幾多

其實啲友都係做媒，好似鴨記圍住嗰啲咁

你咁趕，咁你先

留名

曾經諗過叫 但真係過唔到心底個關 好撚污糟

雞蟲又拖全世界男人落水

女朋友都係N手飯啦

樓主咁深層領悟呢樣野

唔會只係因為經過

條撚樣男定女都未知啦

有錢佬呀明星嗰啲一樣會叫雞 只係人地叫高級雞

做人太大壓力，叫雞既人只會越黎越多，唔會減少

食色性也 又唔係逼你地去 唔知有乜好嬲

用例子答你

叫雞根本唔關係唔係溝唔到女定係外在因素唔好

大把球星明星都叫雞 講緊c朗既月薪你同我一世加埋都可能搵唔到
根本叫雞係最快捷最省時間既方法 比錢->屌閪

再講，有d男人唔係冇試過對女專一 唔係冇試過付出感情
而係專一對女朋友好到頭來都係一頂帽送過黎
用咁多時間金錢到頭來咩都冇
叫雞相對仲省錢省時間 又唔會比人玩感情

我覺得單身叫雞唔係咩問題 可能係預唔到對的人 又想解決下 可能係唔想付出感情 等等
但我覺得有女朋友 有煮飯比你食仲出去偷食既果d 係真正既仆街

都係低賤人種無分別

叫雞真係好核突 擺自己條撚落唔知比幾多中坑阿伯屌過嘅閪 諗到都覺得嘔心

真男人係唔需要叫雞
講左啲咩你班叫過雞嘅毒撚雞蟲自己參透一下

姐係ons周圍搵sp就沒問題 叫雞就十惡不赦??

唔想排隊咪比貴d囉

覺唔覺得成班女人係公廁外面排隊柯尿好撚嘔心?
有無諗過排你之前有幾多人係同－個窿柯屎柯尿?幾撚嘔心

前晚先搵完 利賓立 爽呀 吹咩

樓主真心on9
一隻手掌拍唔響
有求自然就有供
唔怪知得你無朋友
唔怪你 等你出到社會後受多幾次傷就明

你出左社會咁耐仲咁on99抵你俾人hurt
無條件但學人玩愛情遊戲

兩樣都十惡不赦
得啦你可以死埋一二邊

我感情生活良心
事業順順利利
何以見得我on99呢
你答d野咁九唔搭8
定係你睇唔明我岩岩講果幾段野
建議你去睇本書叫 男人的哲學
唔好上咁多連登啦 妹妹 上撚壞晒你個腦
不過睇你開po都知你現實冇咩朋友
要上連登刷下存在感都幾可憐下

請善用起底功能

睇到道德標準低已經唔使睇
有講等於冇講
又係一條只係識盲從社會所謂道德標準 但冇思考過何謂道德何謂不道德嘅on9
性慾大過理智 下體主導大腦 何出此言？
然後又講叫雞係羞恥 但係又唔講點解
見到呢啲comment充斥成個post仲要咁多人正皮有啲心寒
代表連登開始俾啲冇獨立思考 淨係識一味死跟社會道德標準嘅人佔據

先唔判斷叫雞係錯與對, 樓上巴打講得好, 再加上食色性也, 要人擺脫性慾，根本是不可能的事, 而且不是個個都有條件溝女, 你依家單純用禮教去困住一個人的行為, 而唔係去理解背後事件存在的原因, 從而去共同探討問題

就立刻下結論

樓上班雞蟲真係厚面皮到
叫雞仲咁大條道理
咁做雞都可以大條道理啦
只準自己叫雞 但屌人做雞
成班雞蟲有咩資格屌PTGF
同班臭雞一樣低賤咋

我有屌人做雞？
我係支持性解放 多啲女人出黎做㗎
咁先人人有西屌㗎嘛

其實做雞叫雞係人類可以一路存在住落去既必然結果，大家都係人類， 唔好講到你可以對抗到呢d 原始慾望咁

個個人既道德標準都唔同，無謂用你把尺去度人

同排隊買喜茶無分別

屌ptgf係屌佢地揀客但又收咁貴啊
唔係既話你做ptgf關我9事咩

入面洗唔到

人地收得貴關你撚事咩
上面班雞蟲都話供求問題啦
雞蟲有求肯比咁貴，班雞咪收貴價
有咩問題？怪就怪你班低賤雞蟲推到咁高價

我支持你地屌9班ptgf雞蟲架wor
利申：無叫ptgf

咁你第一同第三個論點已經唔成立
好多人有女都會叫雞
再講第二點 性慾大過理智既人應該係果d強姦犯 就係因為理智就算有性衝動都唔會傷害其他女性而係搵方法解決

你咪支持
連登年中開咁多po屌PTGF但原來個個都係雞蟲
我覺得好撚好笑啫

溝港女同叫雞有咩分別

叫雞包你一定有得屌

你感情生活好何來受幾次傷
On99咪就話你咁大個人都化既 思想成唔成熟唔關年紀事
幾廿歲仲噏埋曬d歪理合理化雞蟲叫雞 包括你自己 教壞埋連登班後生仔

叫雞同做雞一樣可耻
你有幾鄙視女人做雞就應該幾鄙視男人叫雞

利申 岸已上所以得閒得濟先成日上連登9up

睇完呢個po 先發現連登都唔少絲打

我無盲從社會道德標準好冇
我有自己獨特一套既道德觀
就係雞蟲係低賤人種 低端人口 社會渣滓 垃圾 寄生蟲 賣港賊

我完全唔鄙視女人做雞 相反 我認為性工作者係一個可敬嘅職業 同建築工人一樣 進行厭惡性工作 出賣勞力建設社會
得你狗眼看人低睇人唔起
利申 從來唔叫雞 不過只係因為覺得貴 份人孤寒唔肯俾幾舊水屌隻西 寧願打飛機好過

同你傾條撚咩
乜撚都唔聽 得自己果套套落人地度
錢又無朋友又無上黎鳩up講經？
唔好咁撚天真以為你條仔咁專一咁撚純潔啦
到時唔覺得發現左去左叫雞我驚你接受唔到啊 傻閪
點解我要鄙視叫雞同做雞既人？ 合法交易 你情我願

慘得過我條仔真係專一聽聽話話好似隻狗咁忠心
偷偷地check佢手機結果反轉成部機都搵唔到位入佢屌柒佢
似得你食唔住條女俾條女戴你綠帽咩
你起清楚我底先啦 我乜都有係無錢姐

又要信唔過又要check
我條條女都比我食撚住
你慢慢打工啦傻閪

咪話想搵位入佢屌柒佢
我岸已上咪姐係話我搵到人埋單可以退休了

典型港女我屌你老尾

女人最低賤莫過於要靠男人埋單 自己不事生產
呢種女人遲早俾男人拋棄

酸到你呀
男人既價值就係養女人令俾女人做自己既野或者夢想 賺唔賺到錢都無所謂

你呢d叫廢柴
Ok?

收嗲啦
我有話我冇返工咩 我打風流工咋嘛

有邊個男人唔叫雞？
有，戇鳩鳩嗰啲囉

唔一定個個男人都有叫雞 我自己同身邊有一堆朋友都冇試過叫雞，其實你係咩人 咪會群咩人囉 唔好咁井底之蛙

你衝出黎7做乜
我有過所有人都有去咩

有邊個男人叫雞？
有，戇鳩鳩嗰啲囉

乳毛求啪？

唔係支持雞蟲 但你呢樣嘢唔係好值得推 大把女人因為咁搞到男既破產 女就可以離婚搵下一個unun腳過世 男就可能咁就一世 養到頭家就可以 一陣啲女用左你呢個價值觀就收皮

你唔好以為你條仔唔叫雞
潛台詞咪姐係條條仔都叫雞囉
唔通你真係識我條仔爆佢大獲咩

登你條仔慘比你當狗咁撚

其實養女朋友/老婆就好難養到破產既 我意思咪養到頭家 老婆可以唔做嘢做住家庭主婦或返自己中意既工

發現一個戇鳩鳩

咁講又Over 咗喎

互撚姐 情趣黎 你d死毒撚唔會明

都幾慘係
日日要諗下點洗錢好

幾有錢都換唔到女人真心愛你
因為你太樣衰呀死毒撚

我感情生活好撚如意
我未婚妻好彩係個獨立能幹既人
唔撚似你想搵人埋下單打下風流工咁
社會廢柴垃鳩圾港女正正係講緊你呢d

咁都好過啲女人明明自己係雞又要掛貞節牌坊

女人做雞又要掛貞節牌坊=唔承認自己做雞=唔承認自己低賤
男人一樣
唔承認自己係雞蟲=唔承認自己係低賤人種

十個男人九個叫雞
你咪都係死雞蟲
扮乜撚野

如果佢咁講
係咪肚餓唔準出街食一定要自己煮

肚餓你唔出街食你會餓死你咪出街食囉
但唔屌西唔會死

痴線嗰個係你
人根本應該靠自己能力賺錢
奉勸你一句 千祈唔好放棄增值自己 如果唔係有日你條仔唔要你 自己又冇能力搵食嗰陣仆街唔好喊

講到你未婚妻咁正你又叫雞
叫得雞姐係床事唔掂囉
真男人就應該train到自己條女啱自己
如果你答為新鮮感
但條女又肯慢慢學，雖然未做到最好
你連少少忠誠都做唔到
仲叫自己做男人？
所以雞蟲真係好矛盾既生物
自己問題自己解決
自己條女唔掂就train囉
再唔係就換咗佢
叫雞係失敗者行為

如果所有嘢都唔做會死先做，嗰啲叫生存唔係生活

關你撚事 我要我搵得多過我條仔又要同你講

究竟樓主係男定女定人格分裂

假膠囉仲使問

排隊訂玩具都唔得？

你唔飲酒唔會死 咁你淨係食飯但唔飲酒係咪代表你唔係生存緊呀
答案梗係唔係 呢個只係你個人選擇

係要唔要做低賤人種 出賣自己人格道德既選擇

why not假膠兼人格分裂？

你仲未答到 到底叫雞唔道德嘅位係咩

同做雞一樣
如果做雞係道德
咁點解連登仔咁反對女人做雞
講左d咩自己諗

你知唔知自己講緊咩
只做唔做會死嘅事 e.g. 食飯 飲水 呼吸 叫生存
會根據個人喜好做自己鍾意嘅事 先叫生活
我冇講過要生存就乜都要做

做雞幾時有唔道德？
連登仔走去話人唔道德 人唔笑狗都吠
仲有 連登仔反嘅嘢就=唔道德 咩道理？

有人叫雞係個人喜好/選擇
大把男人選擇唔叫雞亦係一個個人喜好/選擇
點解叫雞先係生活態度 咁唔叫雞都係一種生活態度喎
你叫雞叫到傻撚左

做雞無唔道德
咁有人話你全家女人同你條女係雞記得贊同佢

冇錯呀 每人有自己選擇 冇人話一定要叫雞 但都唔應該話叫雞就係有問題囉
你碌大隻眼睇清楚啲username先啦 我不嬲都只係主張緊叫雞係正常行為 但冇講過係男人都要/會叫雞 起碼我自己就冇興趣

唔係事實嘅嘢點解要贊同

香港性文化咁撚落後 就係多得你地啲個腦裝屎嘅垃圾喺度阻撚住曬

溝女又要氹又要受氣
仲要驚綠帽
點解唔正正經經叫隻雞算數

就係想男人將叫雞錢放喺港女身上，然後港女咪有資助貼鬼佬囉

十個男人九個滾 剩返一個仲諗緊
個個男人都叫雞 你都係死雞蟲扮乜野呀 無興趣

咁你條仔又係咩呀 精神分裂

講乜春
咪就係話女性乜都扮受害者囉，關性慾乜事
男人都可以話要晒錢叫錢係上天唔公平，女人唔駛晒錢叫雞咁煩

明唔明女人做緊乜呀？

咁你咁有你口中既道德，你係咪婚前重係處？
係咪一生人只得一個性伴？

你口中既所謂道德只係限制他人行為既強權

你覺得性慾射精有得控制因為你係女人

因為踩低叫雞可以令女人用性換到更高權力
女人唔係理你所謂道唔道德，女人係因為越多人叫雞，越多男人唔會被佢個西控制，而令佢失去權力
因為雞可以取代佢個西
佢只係踩低競爭對手

同意

係呢個笑貧不笑娼既年代, 有邊個女人西從一而終冇比過多過一個男人子孫根入?

合理化壟斷，但扮道德

佢地用西換錢就得
你用錢換西就不道德

雙重標準

唔好再講喇，再講人地敗走匿埋一邊喊㗎喇

無人唔俾你打飛機射精喎
正如女人貪錢去做雞會俾連登仔恥笑
男人想屌西又無女要叫雞都會俾人當低賤人種

錯啦 好人好者點會想同雞爭
向好既一面諗
我想個班樣衰無條件既死毒撚諗下自己點解咁失敗要淪落到叫雞 做低端人口 唔好一味死撐話咩真男人先叫雞呢d歪理
點解唔改善自身條件唔好做loser

都無人唔比叫雞
香港叫雞合法

哦

有錢靚仔就唔叫？
唔好妄想咁多喇

男人幾時唔認自己雞蟲

啱呀 無人唔俾你叫
不過我笑鳩你係低賤人種姐

32歲一樓一性工作者車車（化名）回應《開罐》表示，嫖客其實「冇樣睇」。車車指6成嫖客都有伴侶，而且嫖客類型多樣，「樣樣都有啊，有美男有醜男，各行各業都有。」

無女叫又話毒
有女都叫又話賤

想人用幾百萬買斷你自己咪出聲囉，扮乜啫

低賤唔過女人做寄生蟲

講極都唔明
真係樣衰限制左想像
你自己樣衰低賤先以個個同你一樣咁中意叫雞

咁係咪低賤人種呀

唔關有冇女事
叫雞就係低賤
睇你起曬槓咁就知你同班又要做雞又要拎貞節牌坊既臭雞一樣
死都唔認自己係垃圾